幾時先冬天啊屌你？

行步路都濕鳩埋